發洩！鬧賣家！一言堂，唔接受對po主批評

最近先開始接觸中古，係Ig 到買左對耳環

賣家開頭態度被動、回覆慢都算

俾左物流編號我，我查足兩日都無更新過動態

一問先知原來寄漏左！

好啦，終於收到

屌佢老母寫住入盒係面，黎到係無盒既！

我同個賣家講翻，咁佢都收左錢，梗係理撚得我啦！直情已讀不回！

無心做唔好做啦！

我見班賣中古既，成日cap 圖人地點多謝佢。
不過老實講，人地做生意係賺錢既，你唔買佢邊有得賺？

試過同一個最近做埋呢行既beauty beggar 問搵袋，佢好快就覆，不過其實睇得出佢搵既都係好行，一心想搵人傻錢多既錢。

邊樣好買就翻邊樣，佢地都唔係追求varieties 既，你睇翻佢地入黎入去都係果幾隻

又唔開名？

好出嫁啦波

傻仔開Post唔使理

見到ig已經唔使睇